其實分咗手係咪唔好搵前度

因為我朋友個女朋友佢成日搵ex傾計
又好似有啲野 我朋友就想知佢地傾啲咩
咁我覺得分咗手 冇咩可以做到朋友嘅
求指點

雞, 閪痕

掟煲唔掟蓋，得閒做下愛

推

你的朋友就是

反正唔肯定依個可永遠 咪留返後路比自己

但係人地有女喎

冇另一半搵前度冇問題
但有另一半仲搵返Ex 就證明佢冇尊重到佢依家另一半嘅感受

咁應該點同佢講話唔開心

咪照直講囉 驚乜嘢 你先係現任喎
你絕對有權叫佢同個Ex斷絕來往
如果佢唔聽 咁就證明佢著重同前度嘅友情多過你嘅感受 飛得

但係我朋友唔捨得喎 起碼差唔多拍咗7個月

七個月 好短咋喎
你（朋友 ）有冇同佢認真傾過你唔鍾意佢搵ex先
語氣強硬少少 佢唔聽就算啦
佢唔理就代表係佢心目中 前度>現任 咁你都接受到

我叫朋友試下先

上到床都係傾下計姐 帽事既

你朋友嘅女朋友搵ex 又關你事嘅？
你係你朋友定你係ex?